係波衫醜樣方面 巴塞咁多年都無對手？

呢兩件都好肉酸

換牙朗著咪又係型

以為講作客果啲

係肉酸方面 佩雷斯主席都無對手

自從心口有字之後
好多件都好核突

根本呢兩隻肥好難整得靚

色